印尼依D先叫暴動，放曬煙花咁

嚇都嚇死

香港都有版你睇
minimum charge係67囉
放火燒車翻車放菠蘿燒死林斌先係暴動囉
詳情問工聯會

小學雞政府未撚見過世面，遲下大聲d屌佢老母都暴動啦